奧燒有冇跑過🤣🤣

行行企企又一工

自己隱形唔掂波 做少錯少
迷燒就會搵其他派膠嘅隊友黎屌幫佢護航

見佢企係中間望人踢 吹漲

條友35m鎊🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

蓋搭左高鐵未

cashed

搭左好多次啦以前

香港段啊

做又36唔做又36
點解要做咁多？

40m加盟阿記喎

Go mu la diu

都好

好過山神

乜野狗屎垃圾都收 你當我獌係堆填區

唔敢射交比個越位既射

有咩分別 Sanchez Fred lkk

Mu本身隊波都已經係狗屎垃圾啦

on9?

ching同我一齊反燒啦！

冇，但有3分，
我山呢？